{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Les documents importants sont rangés dans le _______ pour une meilleure organisation.",
            "options": [
                "classeur",
                "tiroir",
                "casier",
                "sac"
            ],
            "answer": "classeur"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Ces découvertes récentes, bien conservées dans les _______ de l'ancienne institution, ont complètement bouleversé la chronologie établie par les chercheurs.",
            "options": [
                "archives",
                "photos",
                "vêtements",
                "factures"
            ],
            "answer": "archives"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Le _______ était plein de papiers, il était difficile de retrouver celui qu'on cherchait.",
            "options": [
                "tiroir",
                "classeur",
                "cartable",
                "sac"
            ],
            "answer": "tiroir"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Chaque employé a son propre _______ pour ranger ses affaires personnelles.",
            "options": [
                "casier",
                "bureau",
                "tiroir",
                "placard"
            ],
            "answer": "casier"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "J'ai mis tous les documents importants dans une _______ pour les protéger.",
            "options": [
                "chemise",
                "enveloppe",
                "boîte",
                "pochette"
            ],
            "answer": "chemise"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "J'ai acheté une _______ de papier (500 pages) pour imprimer le rapport.",
            "options": [
                "ramette",
                "boîte",
                "pile",
                "feuille"
            ],
            "answer": "ramette"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "L'_______ du colis, bien que légèrement endommagée, permettait encore d'identifier avec précision le destinataire et l'expéditeur, assurant que le courrier arrive à bon port.",
            "options": [
                "étiquette",
                "image",
                "photo",
                "carte"
            ],
            "answer": "étiquette"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Les _______, avec leurs sonorités puissantes et expressives, ajoutaient une touche grandiose et dramatique à l'interprétation musicale, suscitant des émotions intenses parmi les auditeurs.",
            "options": [
                "trombones",
                "punaises",
                "ficelles",
                "colles"
            ],
            "answer": "trombones"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Il a utilisé un _______ pour mettre en évidence les points importants dans le texte.",
            "options": [
                "surligneur",
                "crayon",
                "stylo",
                "feutre"
            ],
            "answer": "surligneur"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Il faut une _______ pour assembler tous ces documents.",
            "options": [
                "agrafeuse",
                "perceuse",
                "colle",
                "ciseaux"
            ],
            "answer": "agrafeuse"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Nous devons faire une commande de _______ pour le bureau.",
            "options": [
                "fournitures",
                "meubles",
                "machines",
                "ordinateurs"
            ],
            "answer": "fournitures"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Il a utilisé une _______ pour relier les papiers, avant que l'agrapheuse soit trouvée",
            "options": [
                "attache",
                "colle",
                "agrafe",
                "ficelle"
            ],
            "answer": "attache"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Il est _______ suite à un accident, il ne pourra pas venir au travail aujourd'hui.",
            "options": [
                "en congé de maladie",
                "en congés payés",
                "en voyage",
                "en déplacement"
            ],
            "answer": "en congé de maladie"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Son _______ l'a conduit à l'épuisement, il a dû prendre du repos.",
            "options": [
                "surmenage",
                "repos",
                "loisir",
                "sport"
            ],
            "answer": "surmenage"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "L’entreprise a _______ à cause de la mauvaise gestion.",
            "options": [
                "fait faillite",
                "prospérer",
                "grandir",
                "développer"
            ],
            "answer": "fait faillite"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Elle est _______, elle va bientôt avoir un bébé.",
            "options": [
                "en congé de maternité",
                "en congés payés",
                "en stage",
                "en formation"
            ],
            "answer": "en congé de maternité"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Le poste est occupé par un _______ en attendant l'arrivée du nouveau titulaire.",
            "options": [
                "intérimaire",
                "stagiaire",
                "directeur",
                "chef"
            ],
            "answer": "intérimaire"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Il a envoyé une _______ à plusieurs entreprises, en espérant trouver un emploi.",
            "options": [
                "lettre de candidature spontanée",
                "lettre de motivation",
                "lettre de recommandation",
                "lettre d'embauche"
            ],
            "answer": "lettre de candidature spontanée"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "L’entreprise lui _______ un salaire conséquent en contrepartie de ses efforts.",
            "options": [
                "verse",
                "vole",
                "économise",
                "depense"
            ],
            "answer": "verse"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Le _______ de l’entreprise est venu faire un discours sur la stratégie de l’année à venir.",
            "options": [
                "PDG",
                "ouvrier",
                "cadre",
                "comptable"
            ],
            "answer": "PDG"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "L'entreprise a _______ son employé pour faute grave.",
            "options": [
                "viré",
                "promu",
                "félicité",
                "embauché"
            ],
            "answer": "viré"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Cette entreprise est très mal gérée, il est fort probable qu’elle finisse par _______.",
            "options": [
                "couler",
                "s'envoler",
                "progresser",
                "émerger"
            ],
            "answer": "couler"
        }
    ]
}